點睇姐弟戀？(3)

點睇姐弟戀？

點睇姐弟戀？(2)

接力開post
姐弟戀既你地可以分享下你地個故
一齊圍爐
又或者分享下點追姐姐 點溝deedee

輕熟女嚟講最有印象係呢3位 不服來辯

推

覺得冇咩特別，有時候係常人放得太大

老女人報到

相差兩年內其實都唔是好算姐弟

冇人知你係咪姐弟戀
有嘅只係自己嘅心態

無問題呀， 我同我老婆係最緊要相處得開心

有冇ching分享甜故

推到有甜故

老女人正呀

不過其實我鍾意老男人多過細過我

我就係老男人

四張未

快了

好想同細12歲嘅妹妹玩遊戲

我係老女人

好奇
通常姐姐溝deedee 定deedee狂追猛打

我果個大我三年 系我追先
發覺姐姐 da best

應該多數係男approach
姐姐溝deedee好似好痴女

差幾個月算唔算

兩三年都唔太算啦

試過五年
但佢未玩夠

姐姐

唔算係戀
早幾日返工識左個靚女護士姐姐
大家都好好傾 自從返工之後都無同其他女仔傾咁耐
本來諗住打幾日工就算 各散東西
加上其間知道大家有男女朋友 大家都係姐弟戀
本來都諗住搵佢加個ig當認識下朋友
但之後諗廢時攪咁多野 廢時誤會我狗公
後尾就諗住隨緣啦
加上我慢熱 一開頭都少講野
慢慢傾傾下有少少似中學生咁
你串下我我串下你 幾好玩
間中又會互相讚下 靚女姐姐 又叫我dee dee
最後兩果日佢都過左黎交換ig 心底有點滾動
好啦 之後返完工 回復正常生活
然後就沒有然後了
發覺人大左心態唔同左啦 有緣再聚
也許係生命中過客

不過我更加肯定我鐘意姐姐多過妹妹

姐姐係正好多

最終點

以前覺得姐姐正啲
但近一兩年終於明白見識處事同待人接物呢啲同年齡冇乜關係，就冇咁傾向揀姐姐

雖然都唔到我揀

推一推

好鐘意姐姐

鐘意姐姐啲咩

點衰的

所以話醜事傳千里，有乜好講比人知吖依d～

放棄

鐘意姐姐肯含

哎 我都好驚係禁
所以比個deadline自己2年內要結婚

老婆大我四年 ，其實當大家既年紀都越來越大
差別就會越來越細

以前大家都廿幾個時差別真係大，相處落會好舒服，唔會特然痴線

果陣返工識左個姐姐一齊
之後我出返黎讀書
一齊左3年咁上下

果陣我仲細 仲係以讀書為重既年紀
佢就返工為重 有時全職 多數Pt

最後佢就係職場鍾意左其他人
諗住出軌而同我分手
起初講到唔再愛 無感情
但比我發現佢係想追其他人
只係唔想背上出軌既罪行

當初我發現果時 佢姐妹同我講
佢搵到一個更好既人
換過個新男朋友有咩問題
話我只係個學生照顧唔到佢
但人地男仔有份工有收入 夠成熟
因為佢年齡開始大
要開始為自己諗先要分手

果次分手 我都幾傷心
所以從此之後
我決定唔再姐弟戀

同埋對我黎講 姐弟戀令我有刻板印象
通常大果個會覺得自己更成熟 咩都岩哂
所以你做咩野都係錯
所有野都要聽佢講果d

不過唔係所有人都係咁既
都希望其他姐弟戀緊既人有好既結果

同sp一齊囉

都係睇人
我試過同細我四年男仔一齊
可能佢想prove佢叻過我
我做咩佢都唔信同話係錯
要我跟佢果套
總之我把口講出黎就係唔岩
同佢一齊好辛苦

係 我果陣都係咁
年齡差距總會有一方係咁

其實都係人既問題
有啲人係鍾意manipulate其他人

唔介意

衰十一？

男18 女28

痴線

你無錢姐
試下有父幹住貝沙灣，讀緊書出邊有樓收租
睇下佢會點

唔明

我指 我驚我過多2年都會好似上面個巴打禁無禁傾向揀姐姐
我同我女朋友差左8年 我20中佢30頭

相差8年 點溝到架

19歲人要生要死 見到下一個又啊 好鍾意啊

我指揀嗰陣啫你揀咗就唔同講法啦

我33佢35 仲要戀唔到。真係好煩。拖拖拉拉又唔敢肯定，都唔知佢地想點

嘩 有冇過來人俾啲建議ching

佢有冇講有咩顧慮

乜野都唔肯講得我單方面輸出。每日大家都send 下自己既日常廢話 keep 住四五次。
都send 左相 睇埋樣，我都唔知佢想點
其實我咁廢佢都肯接受到同我傾解已經好好

明顯係雙方社會地位唔同，未去到搵飯票但一定要有經濟能力
但你個原因又好難排除

如果你講係你單方面
咁即係冇機啦
只係禮貌應下你姐可能
唔好放太多心機

我估都係..但KEEP住傾又係咩野玩法

如果唔算傾得好積極
咪即係只係唔想冇禮貌唔應人/block人
但唔係特別有興趣囉

真係有緣既一個禮拜就ok ..我覺得

你試下約佢
如果好被動又推既就next

拒絕左啦 問過兩次

咁close file啦

日日撩我又係咩野意思

點撩法 唔睇好巴打

利申：毒撚A0

對話內容係咩先
可能純r水吹
你約佢都拒絕既話

我都睇唔透係唔係R水吹
互有溝通,平均每日都係有4-5條短訊互傳,呢種數量其實對於我黎講都算多架啦,
我基本上係有自閉傾向完全唔擅長溝通.
平時無咩野講..講既又係單方面輸出講自己
搵話題好廢而家越講越低質都唔知講D咩野好,
平時大家傳下行山照 風景照之類,日頭就分享下日常既情況
中午食咩野呀(影埋相),早晨收工之類都會講下之類

巴打 我覺得你ff太多

大學同左個大我兩年既女仔拍拖 一直拍到做野 一直都好好

直到個女仔身邊d朋友開始結婚(好似係26-27)
自己得24 未有能力結婚 最後分左手

我都唔想ff 開晒口講年紀大想結婚要拍拖 佢又係度hea 同逃避。。理論上唔得大家散開咪算囉。又扮晒無野咁挑逗我

咁四五句真係好少
你當攝下時間啦

其實係對你冇興趣
唔係逃避
對佢黎講只係普通傾計

巴打放棄了

頭先佢撩我出街事情轉變真係黎得好快
應該果攪
全程我俾晒錢請食飯消費
會唔會太過膠接受唔到

佢撩我出街啦.應該點做

毒撚A0 唔識俾意見
巴打good luck

Aa啦屌 最多請食甜品

咁佢之前個fd教我又話如果出到黎大家aa通常唔係客氣就係只有一次

咁咪出囉

無朋友

出我緊出，但應該點做

咪自然識朋友咁囉
你未約過？

幾多對持續愛到幾多歲

姐弟戀當係一個經歷就算
唔好太上心
更加唔好太認真

係咪有故分享

唔分享了
費事佢睇到
總之，就算大家最後好唔開心咁分開
之前發生過嘅開心事係不變嘅
最可惜係無得見證佢由大男孩變成男人啫

故事太多曲折,而家佢約左我星期六食野
呢次係第一次見面.
好擔心自己太樣衰第一次就玩完
佢既好姐妹講男仔追女仔點都要風度D請人
呢個時間要至少3個月
傾咩野講咩野完全無經驗,都真係唔知點埋手好

加油巴打

我就係問你之前有冇約過其他人？
你本身都好少女性朋友？
約左食野咪普通傾下計囉
之後如果唔落雨出去海濱之類行下傾下計都得

行路散步我好OK架,但唔知講D咩野
平時係自閉果款

巴打仲毒過我

自然講就得啦
唔好太緊張

唔識講

年紀大係時候搵個結婚

如果係第一次約交友app識既女仔
你本身又唔健談
當攞經驗啦，唔好俾太大壓力自己

可能佢真係好好 但係佢嘅角度你就唔算得上係佢覺得好嘅嗰type了

所以錯的時間對的人

仲成為咗心入面一個遺憾

無計啦 太多太多既問題

有無tg

你留

immnotu

好鍾意既就表白
衰左就死心，好過15/16咁

同過大我2年幾女拍拖可以睇得出佢思想上比自己成熟好多
尤其係出左黎工作後 自己原地踏步 淨係諗呢一刻但佢已經諗到好遠好後 自己又唔想做陪佢一齊去為將來努力
阻住左佢停係原地陪自己 自己思想幼稚 重成日迫返佢就自己
岩岩分手 好後悔自己做唔到佢心目中嘅人 覺得自己真係好幼稚好自私

開班受徒啦！

如何呀巴打

見左面食埋飯..未食之前約佢睇戲佢叫我食完自己活動
OK,咁大家就唔睇啦,聽佢姐妹講佢唔鍾意去戲院睇,但佢有JOIN NEXTFAX
食飯時全程佢同我分享自己既公事,點餐時我睇緊餐時佢就話我有選擇困難幫我點左
應該都係太毒撚樣
食完係個商場行左個幾鐘啦,都係我強留佢一齊行,之後坐地鐵陪佢買佢想買既野,然後再行多一個鐘左右
佢比我想像中侯生好多,好似細路女.
過後我即時約佢第二日,不過佢話攰,要休息.我咪講下次佢可以搵我攝時間.
我諗大家應該都係成為返朋友居多
都OK呀,起碼識多個人
PS.佢超多朋友.之後既中秋4日中有3日已經有人約出去食野

都算係good try
當練習下同女仔相處

大10年無代溝咩

大家咁話

女友大我兩年

年齡限制 只是大家覺得「有機會」影響感情發展的因素
但實際上 可以唔受年齡影響
兩個人相處得開心 溝通到 使咩理太多其他人既想法
邊個話差唔多年紀就包有幸福 包生仔
法國總統既老婆係大佢24年！！一樣咁幸福！

認同

有得揀就唔好溝deedee喇
試過細我5年幾 咩都呃9我
返咩工都要呃
最後一句話淡左就收左皮
明明自己係呢個關係好無安全感
佢都唔會諗下點比安全感我
算9數～～～你有咩好啊

傻既 有好多deedee都未定性
試過一次姊弟戀之後不了
其實呢個世界上有大把男人
自己keep好d 大把選擇～

唔覺得自己結到婚
柒頭港女一名

你幾多歲？

大你一歲多d出街識下男仔ma
千其唔好玩姊弟😂😂😂

呢個世界有幾開心咪有幾傷心

咁同咩年齡嘅人都係啦！希望大家會搵到適合自己嘅人

我真毒撚嚟

係好痛

唉 我都想搵過大個自己 玩夠哂定性
但覺得自己鳩鳩下冇阿叔想要 好似有代溝
諗嘢又低低能能咁

搵返同齡+-3年囉

有幾多個係玩夠唔覺得自己有吸引力令一個男人停低

又唔洗諗咁多既
識下人先囉
人夾人架嘛

同意！ 做人唔使有太多世俗既規限俾自己
條條大路同羅馬
好多人甚至係離婚後 搵個第二春先真正幸福
愛情無formula的！！

有冇姐姐想cow我

又見到你

機會係要自己爭取

Cow你返屋企煮飯

唔想拆散你頭家

想要你個廚房

想換個大d既廚房

你係咪一直stay果邊不回來？

我自己想返 因為香港係我既根
但係nursing 拎PR唔難
為自己同未來家庭留條後路都好
拎咗可以返黎香港 但唔拎就走唔到

要留多幾年？趁仲後生就攞左先啦
父母應該都未太老

上次睇你個post哭了

Grad左之後做幾年nurse啦

老豆做多一兩年退休 媽媽仲有幾年
不過唔想做了

我就黎260不後生 過多幾年三張啦

始終係到生活左咁耐 都慣左呢邊生活
本身都想拎 攞個保障

要幾多年先拎到PR?

26好後生

我諗5年內應該ok

好多同我同齡既已經做緊野
我已經比人慢好多
26真係唔太後生 我應該而家有一番作為俾人睇到
可惜我冇

今生只要城巴

批准你只愛我一個

有自信既女人就係有吸引力 加油加油

想溝deedee真係好易
只要展示到你成熟而又帶點童真嘅一面
根本大部分deedee都會淪陷
（除非佢本身抗拒姐姐）
各位姐姐加油

咁點溝姐姐

我都想問 你知道可摸耳話埋俾我知

冇
唔係咁多女人鍾意細過自己嘅男人

同另一半差三年 拍左就一年
相處愉快

「相處愉快」就是一起的拍拖的大前提
咩年紀都好，何必限制自己及對方既發展可能
同年紀又包一定有結果咩？？

近期發生左一件事係我身上。。
有個大我既女人鐘意左我
開始追我 我亦都竟然對佢有d feel
但我同佢爭成22歲
我直覺上覺得佢係一個好女人黎
佢係一個專科醫生黎。。
但我覺得我都開始沉船
想真係同佢一齊。。大家點睇

年齡唔係問題
你同佢一齊開心咪得囉
有時女方年上都係想搵個伴
又唔會話一定要一紙婚書，不過你肯畀固然好，但佢又唔一定肯受，呢啲嘢雙方協定嚟㗎啫， 好死嘅
邊個真係想自己孤獨終老

我都想搵啲姐姐認識下
可惜嘅係我返工嘅地方都冇女性
唯有入嚟睇下你哋啲故事&經歷

對 我上兩任都大過我 最後都係冇結果
開頭我都對姐弟戀好有保留 但依家又冇咩野 仲感覺成熟過上兩任
相處到先係重點 年齡唔係問題
最後祝各位姐弟戀既巴絲可以幸福快樂

唔知佢點諗 好似好想同我一齊咁
佢雖然就黎5字頭但個樣睇落似35
但我好似已經沉左船了

同埋我邊有經濟能力養佢

你同佢一齊開心咪得囉
你喜歡的人是醫生，她已經有經濟能力
跟本不用擔心呢方面
如果兩個都鐘意對方 就ok 啦

點識的

分分鐘佢養返我 。。又未講到去呢d topic
做野識 係我個客 係咪唔洗理人地點睇？
實俾人話食軟飯 雖則d人話想食都冇得食

其實我比較想知佢點諗。。 做咩會鐘意我呢d細咁多年既

拍過兩次 可能自己有小小想人養 同時又真係鐘意左佢
只係年齡差太遠。。

點識

工作上識

我以前都同過一個大我5年嘅女同事一齊過

原因？

我廿幾歲開始都算思想成熟果批
好頂唔順啲男人講野九唔搭八/自我中心/懶風趣
當然未必同年齡有關
但個人鍾意大哥哥同會照顧我既feel

不過而家老公細過我（一年內）而又互相照顧既感覺都好好

誠意同耐性~唔好手多多~搵得你就有機會

真主要同性格有關

試過同兩個細我三四年一齊既都fail
佢地去到廿尾三頭思想都係幼稚
成日想證明自己強過我照顧到我
其實簡簡單單互相照顧已經好舒服
錯方法夾唔到都係唔work

當年我25、佢30大家係埋一齊
今年我32、佢37，已經結婚2周年

要幸福落去 我最近都識左個細我三年既男仔

有啲興趣一齊學下好啲 同埋多啲講自己感受比對方聽

熱鬧咗好多
等我追post先

恭喜
羨慕巴打 有冇經驗 心得分享下

我仲讀緊u 女朋友已經出嚟做嘢 儲錢上車第時同我住
我好內疚同時好大壓力

你year幾啊?

佢廿頭我廿尾

可能dry得滯啫 幻覺黎既

原來有個咁嘅post

等我講吓姐姐有咩好（其實形容緊我自己）：
會主動關心你
懂人事世故 識做人
懂控制情緒 照顧埋你既情緒
能獨立自主
尊重你的私人空間
有女人味
更會珍惜你
可以幫你分析事情
分擔你的煩惱
用心陪你渡過難關
有少少內涵

唔該D死靚妹唔好再當自己係公主啦 咩都廢過人 要人湊女～

要pin了

感謝樓主支持！識野～

我25 女朋友黎緊33
暫時十個月 算係幾好

希望keep到啦同你

淨係3，7都已經夠

你要諗下會唔會生仔呢啲嘢
就算唔會，過多幾年你仲會唔會厭人老啊又盛呢啲

Yr2 defer 一年返intern

想識絲打
Tg:hugo1991

俾下機會佢
我同case 不過fail 左
真係唔得就講請楚好過繼續傾

ching 你就好
我都爭8年 but
祝福你

忍耐到收入個差額，點解唔試得？

懂控制情緒 照顧埋你既情緒 <—呢點睇性格多，我試過真係試過

有冇姐姐講下deedee有咩好

冇

姊弟戀唔駛成日湊女咁囉
真係幾舒服

最鐘意姐姐照顧我

以前同過一個似妹妹既姐姐一齊不過好快散左 佢頂唔順我太幼稚

哪有女屌你老母

我唔介意收入差距
我自己有能力
同埋我相信佢將來都會發展得幾好

唔係唔試 係對方可能冇野😂
連諗試唔試都唔需要

我青春有限
而家已經走下坡
過多幾年就愈黎愈樣衰
佢就愈黎愈man

況且我仲係留意緊哈哈

錢之外仲有好多野
但人一世物一世，姊弟戀又唔係毒品。why not?

攤得耐會真係變朋友嗎?lol

咁有冇姐姐講下成熟既弟弟係點

我同我個姐姐ex都係相差8年
我25佢33
一齊既日子只有2年，雖然唔多但我每一日都好開心。
諗住同佢求婚，想對佢負責任，仲打算同佢生小朋友
可惜我之前做錯過好多事，佢好大量原諒我
可惜我地經唔起考驗，此終佢自信唔係好多，我亦受唔到出面既誘惑

作為弟弟既你地，真係要好好對待姐姐
姐姐大咁多都肯嘗試踏出呢一步去一齊，其實要好大勇氣，做咩事之前都要考慮對方既感受。
大家比心機，唔好學我咁樣行差踏錯
比心機

其實睇條女睇法
去到幾大都有人想人湊想做公主
利申 ex大我五年但乜都要我就哂佢

不如我講下我遇過唔成熟既弟弟
一齊過既：
唔尊重我諗法，成日覺得好玩就講笑
有啲笑我講左我聽到會唔開心，佢係都要講
覺得我有一日會唔介意，佢講得開心就得
另一個，我親人過左身，佢唔識安慰我都唔緊要
我淨係想佢陪下我，可能靜靜地咁
但佢覺得我黑佢面、發脾氣，之後就分左手

其實主要幼稚既男人都係只諗自己唔諗人
成熟既話會顧及人感受

一開始係你講起收入先
我從來冇介意過

我地岩岩識 仲觀察緊

但係我一齊果個大我六年
我覺得我有時都好似湊女咁
我原本係 你有事處理唔掂 自己試左唔得先搵我幫你搞
佢係覺得咁有問題說好的獨立自主？

我發覺我真是萬中無一的好姐姐
點解你女朋友仲未成熟～
可惜我都無桃花運～

又要我這個萬中無一的好姐姐出場！

我覺得成熟既弟弟是咁的（各位連登會員學野～）
1.首先要係黃（藍的真係不了）
2.有你想達成的夢想 （不管最後做不做到都欣賞）
3.善用時間 做運動又好 興趣又好（好怕D hea足一日的人）
4.不看重名利金錢 （年輕人唔使咁快成為世界仔/一身銅臭）
5.懂浪漫激情 （不解釋）
6.不自卑 相信自己（男人要有適度的自信）
7.敢於嘗試/勇敢 （挑戰令人提升）
8.專一/能抵抗誘惑（在感情上不專人的話幾好條件都無用）
9.能坦誠溝通 （真的可以互相信任對方傾到心事）
10.珍惜、愛護、尊重他愛的姐姐 視她為女神

不過我都有唔成熟之處既無得講
但比我感覺係我似比人呃左
我初頭以為佢同我一樣咁獨立 可以自己獨當一面

最近都同咗個大五年嘅姐姐一齊
我都有湊女feel

係app 識咗個細我6年既男仔，見過四次，日日都會傾計，唔知佢有冇意思，唔知點行多一步

下個post要擺po頭

聽講會催男方結婚

有冇咁完美啊

講到好似教條咁

我同親細過我既男一齊都push我結婚
我反而冇乜所謂

再三說明～我係萬中無一，唔知將來邊個可以咁幸福同到我一齊
利申：我鐘意細過我既人 小鮮肉諗起都正！

感謝樓主！

姐姐你係好但我女朋友仲好
祝你搵到幸福

多謝你的祝福！

想識

姐姐 你幾多歲啊？

真係好似我ex佢同你一樣咁完美
不過有樣野佢永遠都好似唔明白我背後為佢做過好多野
唔知點解釋佢都唔信

性方面
我都追緊嗰大我3年
但好難.......

加油呀，當初我8年都一齊到

痴女正

我遇過細我5年以上既都係一開始會瘋狂追
之後好快收皮

好掛住姐姐同我一齊個時，日日都一齊痴住大家好開心

你食屎啦約ex開房丫嘛
咪日日怨婦咁啦
你抵撚死架

冇開

上左去匿埋廁所丫嘛

我的年齡係秘密，但我個樣似二十幾歲～
保養得好好，真實係美魔女既歲數～

男友細成七年

pmed

你經歷左幾多？你明咩？

咁我人生真係無憾,我最大嗰條女大我8年,
最細嗰條女細我17 年,同年又試過,大幾年細幾年又試過,其實自己一個最正

On9祝你一世冇女
唔好害人
錯完仲多多藉口

不了

講下原因等我死心

有道理
我諗佢應該廿尾或者三頭咁上下，有見過佢除口罩既樣，不過我唔係太識睇年紀
咁我都係半進取試下算，費事嚇親人同埋第日再見會尷尬##f

Btw 多謝你認真回覆，出面d post十個回覆有七個都係玩膠

正經覆又會俾人瘋狂負評
講真佢地日日接觸咁多case
事後未必會同你keep住聯絡
可以試下既

好，多謝晒你既意見
Btw其實依家身邊都易接觸到d後生女，講緊係18-22果d
但我偏偏覺得姐姐或者年紀大d成熟d先正

18、22同廿尾感覺係兩個世界
不過有啲人係鍾意湊女

我男朋友想知你最細接受到幾多歲？

我完全不會有個「數字限制」 ，因為咁樣係傻的～
如果我說是「5年」，唔通我遇到一個好鐘意又細我5年3個月的人我會拒絕咩？？
鐘意就係鐘意！不會定一個白痴的「數字限制」～
真實回答：如果個男仔好吸引的，細我20年都一樣鐘意！

唔好諗咁多，同client既關係就係client咁多。Misconduct連牌都無埋。

巴打一言驚醒夢中人
都有道理，呢d情況真係唔好ff咁多

你快啲睇幻愛啦
睇完你就明

入戲院你都怕你咪撚拍拖啦
情侶比較多做嘅其中一件事可能就係睇戲

有冇諗過叫連狗del咗你部分舊Post

可以既咩 點做

去站務台開post叫連狗del，不過有禮貌啲同講埋原因
好似我咁

麻煩連仔del post

俾唔到姐姐心跳感覺..我FEEL到
佢好想打卡影靚相。。
其實我一d 都唔靚仔。。影出黎係差。。真係唔知呀

1. 佢想影靚相，你識影相就得
唔需要你靚仔
2. 大你幾個月姐乜撚野姐

佢唔鍾意俾我影呀,佢想影我
大過一日都係大佢心理年齡大我十歲,佢覺得我太痴身今日中途幾次開到口叫我地做返普通朋友..不過我係度扮聽唔到再扮佢講笑咁講唔制呀,然後繼續玩佢手仔

分左手啦
Move on啦當發左場夢
有得拖手都好難得啦

你個舊Post
算啦根本唔夾，咪襯依家仲玩玩下分開囉

唔分住...同佢一齊真係幾C服
好攪笑,行左八九個鐘,大家最親密既反而係坐船同坐車既時候.佢挨落我膊頭度我攬住佢..

好多野係錯覺....我都有吸收下養料去學習

同一個識咗2年 大自己9年嘅姐姐一齊咗1個月
唔知最後會點...

好顛

佢都開左口話做返普通朋友啦
已分

操得個姐姐太辛苦,琴日出街十個鐘帶住佢行左7個鐘有多,今日瞓足成日攤左係度

唔緊要啦都唔會有下次啦

你都32歲人就咪撚叫人姐姐啦

情趣黎妳識D咩野啊

今日仲有冇msg？

兩年好閒姐 但感覺應該唔錯

有呀,佢講左自己偶像.我唔太識呢種話題,我無青春偶像架
之後SEND下相,攪笑下,但就無咩野來料
好似得我講又唔係講到深入D咩野
無話題好難直入

普通朋友姐
冇所謂啦

屌妳,我人生幾十年比D鼓勵我得唔得

單身幾十年啦我真係想一次攪掂

試過2次
2次條仆街都未玩夠

你d仆街冇乜事咪撚搞9 d姐姐啦DLLM

俾佢見識到你有幾上心
再說服佢唔好理其他人點睇

做自己
盡量突顯你好玩有趣嘅一面
姐姐溝得弟弟都無諗過你會成熟照顧佢

好玩
刺激
有番初戀嘅感覺

特別係到左廿尾後無打算結婚嘅
純粹想追求開心

今晚佢終於講左句早抖啦BB豬
突然有D怕醜添
唔知佢點解咁HYPER

2字頭仔表示唔好話溝，係根本無渠道係會識到姐姐正常生活情況下

總覺得大1 2 年既女仔有種莫名其妙既吸引力，當然姐姐唔代表一定思想成熟不過氣場上總係覺得特別吸引

2x就話係deedee, 過左30隨時俾人叫叔叔

有冇可能中哂咁多？

正常成熟既人都會有呢啲條件
不論男女

唔覺囉 咁多喎

其實大多數冇乜特別咋喎
簡單啲黎講咪成熟唔會亂發脾氣
知幾時應該做啲乜囉

只係佢分左好多個point講

睇雙方姐

唔明
講一個人既條件
咩睇雙方？

首先你要搞清楚 年紀大唔等同於成熟

唔知點解會唔理性地對大我少少嘅女性有好感

呢類女士 正到無得頂

呢堆野應該男女通用

識到個姐姐 咁佢好大食 點搞

Ching你有福

其實都開心 一唔一齊到仲未知

即係扑左但未一齊？

未扑 但唔知點解傾傾下 會傾咗性 但我又無所謂

咁可能想搵sp

其實係咪多數都係姐姐Approach deedee先有機？

我諗係

我未試過主動approach Dee Dee
感覺很痴女

都係睇樣啫 上網傾得幾好一換相就收皮

無關係，唔好太focus係"姐姐"兩隻字度

我主觀覺得女會比較介意年齡,所以唔敢主動
(其實自己對咩女仔都唔敢主動)

咁「正常」都應該男仔做下主動既
起碼主動互相認識先啦

睇落又唔似

唔多唔少會介意,如果諗長遠,都要諗埋對方屋企點睇,又驚睇落好明顯,其實主要係介意睇得出
男朋友細我一年,原本都真係幾介意
追咗一兩年我先信係真心想一齊,而家一齊4個月幾sweet

一年就冇乜好介意啦
有時自己都唔記得左

我最唔鍾意係大對方三四年
成日提住姐姐 姐姐

推 好耐冇睇甜故

你唔問下楊過，姑姑姑姑咁叫

我屋企樓下d雀都姑姑姑姑咁叫

有一邊會介意呢啲就唔應該開始

唉 中意左個好叻既deedee但自己好廢，感覺好遙不可及

點解咁講

感覺大家會期望姐姐成熟d、叻d，如果調返轉deedee成熟好多又叻好多，感覺會好大壓力

都係你地兩個之間既野姐
唔洗諗太多

咁唔好拍拖囉
關弟唔弟弟咩事

全部男人都可以未玩夠
你自己都講係「對男人冇信心」
咩年紀既男人都可以變心

弟弟只係相對年紀，我三十幾
廿尾三頭對我都係弟弟
但有啲人已經叫叔叔
年紀不代表一切

我係女

經驗之談

輕輕一推

聽你咁講, 佢真係唔鍾意你
你仲要send一段千字文俾佢只會更加討厭你, 覺得你係恐怖情人
如果佢真係同前度復合, 其實都係搵其他人攝時間, 你都係唔好咁上心啦, 自己無咁辛苦

比佢食住晒
成日話我唔成熟
但佢比我想像中幼稚好多
唔識分莊閒
但又唔敢同佢嘈....

睇嚟你哋係溝通唔到，唔夾

成日都唔知啲姐姐會唔會唔鍾意弟弟

其實姐弟戀都係人夾人姐，我覺得無乜問題
唔洗太理人眼光

利申:中意細過自己嘅男仔

最近同Dee Dee一齊，之後先知細4年咁多，有時都會覺得佢太小朋友，唔明我諗咩

姐姐中意照顧人？

你鍾唔鍾意湊仔嗰種感覺

坦白講唔鐘意，不過佢係生活細節上好Gentleman同識得照顧我，反而係思想上大家唔Sync先最難攪～

思想上你可以撚化下佢
羨慕絲打你了

小小啦，有時覺得細過自己既好似諗野無咁複雜,咁都講錢講學識先(當然唔想係以偏概全)

做得你老母

佢有時會同我講自己面對緊嘅難題，我都驚自己太長氣好似呀媽🥱

咁先正吖嘛有種女人味

你轉個頭再嗲佢
個反差感

返工太得閒啫

試過同細我6年拍拖

佢其實叻我好多，我只係分享下人生經歷

間唔中會 我都想知Dee Dee們會唔會覺得姐姐扮可愛/ 扮後生

就係鍾意呢種反差萌

做咩事啊姐姐

啲姐姐睇我唔上眼

同緊個細一年嘅男朋友一齊，之前果ex都係細一年，佢哋都偏向係想照顧我嘅類型。我自己覺得其實女嘅係的確會介懷年紀多少少，特別當對方baby face會更加擔心。反而男嘅又唔係好在意。自己接受到嘅都係上下五年內，唔好太多，如果唔係真係會比較難溝通，同埋驚出街會有多d對比

弟弟叻我好多

成熟又得 得意又得 呢啲正正係姐姐嘅優點啵

一年唔算啦其實
起碼3年以上先會有少少差別

同緊個28歲姐姐一齊 差6年
要獨立夠獨立
要得意又有得意
姐姐世界第一

恭喜恭喜 希望你哋長長久久

輕輕一推 祝大家亂流下平安

點樣係連登識女

可能係隔離個單身交流區
佢哋有個gp

其實通常都應該係女方介意
弟弟不知覺得姐姐幾正

我鐘意左我上司，佢估佢剛剛40歲，我今年25。想知呢個年齡距離係咪完全無機會？同埋係咪應該轉工再追佢？

邊個post上左咁耐都唔知有

單身交流區 已經開咗好多個

單身交流區 13 （我本人 明白什麼都總有限期）

岩岩同細6年既男友一齊
各位會唔會擔心好多野

成日都話姐弟戀 但係姐姐都難接受細過佢嘅男仔

咁你又擔心啲咩

隔左差唔多成年個po仲係度

1.冇得一概而論，年齡差二十年三十年既都有
2.上司係唔太好，但你肯定佢單身？為左咁辭左份工有啲不智喎

佢結過婚未？

如無意外單身

結婚就一定未，之前的消息係單身，我估依家都係

你估
即係同人唔熟啦 不如你認識左人先再諗啦
到時人又冇工又冇就on9

咁咪應該冇機囉三唔識七

咁你不如試下約佢食個lunch先飯都未食過就想追人有d奇怪

就到嘅話我覺得食lunch先會好d，夜晚都唔知幾時有堂食，唔通去公園或上你到食咩

仲返緊工既時候約下試探下先

如果你好幫得手，佢有可能欣賞你，但點知要走，分分鐘撬起佢，佢憎你個機會大過鐘意你。
如果你可有可無，又唔見佢可以點欣賞你，又點會同你開始？

點解兄妹戀d人覺得好正常，甚至認為係有必要性，反而姐弟戀就覺得有問題🤨

擔心過多幾年人到30開始殘？但對方仲後生到爆
擔心對方家人唔接受
之類

好易搞啫，日追夜追咪得囉
兩年內搞掂
不過你都係一時鳩痕，唔好害人啦

做乜讚我

係 我見有好多甜故
特登開第三個post

正常不過
姐姐

冇人推咪我推囉

試下套下佢 look for 點嘅人啦
睇下自己有幾 match

鐘意左個大我十幾年既
佢30中
大家有共同興趣
未試過追姐姐

衰咗啦，直頭當我透明人

咩事衰

同緊細我差唔多一年嘅dee dee 拍拖
拍咗差唔多年半
但呢排嘈嘅野愈來愈多 我頂唔順 尋日同佢提出咗冷靜三日
其實我唔係想分手 係想大家可以解決咗問題先
但唔知冷靜完三日 我會唔會就變番單身呢

初戀係Dee Dee
之前覺得同佢太快 所以同佢講話想冷靜下
佢冇覆我 不過過左幾個鐘我又唔捨得
所以夜晚係平時會打比佢嘅時間 打俾佢
佢秒接左 果下聽到佢有哭腔
佢同我講話個心碎哂 唔知點好
跟住我氹左成幾個鐘（平時佢氹我多）
有問題都係溝通好啲 唔好令對方傷心
好好珍惜啦

我無啊 我都唔忍心 但真係要咁做先可以令大家變更好

時間耐咗
慢慢會睇到大家的唔同
理念唔同
價值觀唔同
deedee獨立性唔夠強
少少嘢自己決定唔到
問昵個問嗰個 四圍呻吟
明明大人有正經嘢做
佢仲喺到玩泥沙
冇諗過點樣拉近彼此的距離
冇諗過點樣跨越面前的障礙
你話點搞？

感建分系列

呢一個真係大家睇嘅嘢唔同 有啲難搞
最緊要係睇吓dee dee願唔願意自己去改變
如果唔係都幾難行落去